最新55歲女子接種科興疫苗後死亡 但冇錢派

藍C表示 冇錢仲打乜鳩

緊張致死/冇食早餐？

搣飛

唔關打針事
派咩錢

我死左 失去了一切

公司有條戇鳩 仲話過幾日之後打

第幾單黎

永遠都唔關科興事架啦

好似4定5

第二單

騙局 ？

係咪要報商業罪案調查科？

憎還憎，咪9吹

有咩想同佢講

仲諗住死咗之後 留返做首期

咁其實要點先關事?

專家係咁話唔關疫苗事

香港有數間保險公司, 出咗疫苗保險

依家係咁賴死唔賠

呢個第三 仲有兩個準備去死

吹咩

科興點死都唔關事
外國疫苗點死都關事

醒目既就知應該要打邊種

應該我所有都唔會 佢留返比美心好過

第時比人插一刀 都係叫大動脈撕裂 唔關殺手事

藍屍，無可疑
依家政府正係幫後生！
派錢又派電子卷

第二呀
第三係今日71歲私家打果個

打完外國疫苗 就算比車撞

啲專家都會認為死者接種疫苗後，神經出現錯亂以致衝出馬路被車撞斃，死因與接種疫苗有直接關係。

獲發賠償金200萬

藍絲老豆有長期病話去打 又死多件睇下縮唔縮

KOL 100 點spin

好行唔送

公司有件廢老怕左唔打，正垃圾

支持佢打

問佢借錢，我公司D藍絲唔很借，死左唔駛還

公司有個 Manager 話去打科興等公司可以派返佢去大陸做野， 點知個日打完就比人炒。

打完疫苗死左，人壽有冇得賠？

等驗屍報告話關事先關事

愛國唔應該縮

單單都話無關，單單都唔洗賠，Jeng 啊

上兩期派彩： 0

建議政府搞個累積金多寶, 吸引多D人打疫苗, 反正唔會派彩

樓主pin 啦
亂咁鳩up最新 比錯消息

科興疫苗派彩委員會主席孔繁毅醫生表示
頭獎永遠唔會有人中

我都有, 仲要後生
我地成班人日日笑鳩佢

無知一問，其實點先會有得賠？

要後生，大隻，無病無痛果D死左既話先有？

留名等睇結果

你的家人證實了一切

叫佢搞掂埋啲手尾先好去

有冇人打biontech？

安心出殯